Hkschools招募幕前同幕後！但導演係撐警藍絲傅耀滔？

一路有follow開hkschools個page睇靚仔靚女
近排無晒男女神相，多咗文宣
呢排睇佢哋story無啦啦招人拍片

再睇之前嘅post原來有拍過野

留言睇到導演比人鬧到仆街
原來佢係藍絲扮黃以前大大力撐警
加上手足打緊仗，成班人去party room玩

比人鬧完即刻拍返條香港人反抗片
但睇到好撚尷尬

補返條link
［突發！多圖！］ 全民造星 傅耀滔 撐黑警反佔領

睇佢最尾嗰句都知佢係咩人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌講乜撚嘢五大訴求

屌佢地嗰15like差唔多成11個都係佢地自己人扮到好多人認同咁

p牌推唔郁

推

幫你推

條友係藍屍認証無誤

p牌推唔到

好

可以去佢地條片下面瘋狂留言

傅耀滔會反擊 好小氣架

淨係覺得佢覆得好小學雞又要扮官腔

係 佢真係好撚柒比人鬧幾句就發癲 之前仲參加全民造星

佢覺得自己唱歌好好聽仲要做歌唱導師唔驚誤人子弟

聽講佢搞個hks 啲人一批批比佢趕走得啲樣衰演員係到搞小圈子

仲細咩小圈子
啲人係比佢趕走定係頂唔順自己走

邊個會想係個連器材都要借嘅到拍野啲劇本又9588

吓咁窮嘅劇本又差
唔怪之得招極都仲招緊人

唔知幾時摺埋呢

都無人睇嘅，執柒咗佢啦
po下男女神咪算囉

重點啲演員柒撚到

我一開頭以為揾啲男女神嚟拍
等我仲有啲期待

個導演已經不了

自己仲做埋主角

笑撚死

又出咗廢片

既然佢咁想人睇，都係唔好推
唔好比佢紅無人睇你哋啲片呀晒氣啦

我頭先睇到佢地聲明話青年空間旗下M21都唔sponsor場地同資金比佢地

邊到睇

柒到

中文都唔識啊傅耀滔嬲豬

呢條友好撚on9，無料扮四條....
實質就係個讀唔成書發明星夢既狗二代

心情低落

無得正皮
狗二代加上撐警

要瘋狂追擊

仲有狗公係入面做演員 想食女

佢好似係咁del留言
之前有留言講傅耀滔都唔見咗

話說個Ac係佢騎劫翻黎

Moreching點知的

tg傾？傾咗成幾頁

毒撚怕醜

屌佢好似del晒最新幾條片

佢話放棄hks個page 睇邊個演員仲留低之後又踢走一班演員 開咗個新page 叫hkers_production

頂update得好快

hkschool本身有成117k followers
而家由0開始咪...

解散

要重新建立粉絲了